覺唔覺得想分手又唔肯自己開口既人好仆街？

明明自己單方面對段感情淡左，但唔想自己開口喎
你知啦咁，咁會搞到佢好似做左衰人，好hurt人咁嘛
於是咪素性唔開聲，又對另一半勁冷淡，wtsapp又hea覆你，約親佢又話唔得閒
你話佢，佢又可以話自己已經好忙，係你唔識體諒佢
到最後等你頂唔順，自己講分手，佢又可以扮哂無奈接受

衰d既，之後同人講起段感情，仲可以將分手原因歸咎於你，話係你自己唔體諒佢工作忙之類，佢係好人黎俾你飛好慘慘
真係無得輸

你唔識玩啫

應該點玩？

永遠唔好做出聲個個

對無feel果個梗係無乜所謂
但對上心果個真係好難頂
掛著男女朋友個名，但一日都無一句wtsapp

問題係點解咁自私要令對方受多幾個月苦

我好㿢樓主 哩d人真係好仆街 自私 無諗對方感受

一早唔愛我 又唔出聲 又企哂係道德高地咁
結果比 我 就話係佢錯點點點
都唔肯講分手 要我逼先講

搵人做水泡
發現玩厭左就冷淡 態度惡劣
諸多隱瞞
講大話 借人把口話你
然後就賴係你逼得太緊 發癲
佢頂唔順 佢忍左你好耐
所有都係你問題

Sorry for 1999

騎牛搵馬就係依家的普遍Game rule

習慣多過鍾意 係咪代表已完

試過
玩失蹤一個月，wtsapp 都已讀不回我
我迫左佢一個月，就無端端sd個分手msg話以後唔想見到我
點知下個星期同第二個一齊左

有d人係咁撚賤 咪死都唔開口
至少唔係我分手 我就唔係衰人

利申 前果排話自己好撚忙 唔岩拍拖乜乜77
又係講到我唔體諒佢咁 對我勁冷淡
宜家我就同你鬥冷淡 等自己慢慢心淡
止蝕離場

好痛苦

點解要等人講 我覺得比人飛好柒喎
我一定要搶先講

因人而異啫
好多人唔想做衰人既

岩ar ching 唔鐘意咪講 勁撚自私

人地想賤都要有犯賤既人肯接受先有歌仔唱

問下自己點解會忍到呢啲人囉

開口講又會俾人話做咩唔俾多啲時間俾多個機會佢乜乜乜....

Ex 就係個咁嘅仆街
Exact7ly 一樣
到分手個刻都要係佢啲fd面前扮聖人